日日話打仗，事實有冇連登仔真係顛到會覺得以前話打就打既時代係比較好

如果冇核武，我地既生活會更加和平，定更多戰亂?